求意見：其實仲應唔應該月供盈富

有港股美股兩個倉，港股收息，美股炒賣。

港股我17年開始月供開，諗住收下息，唔理股價算，叫做好過放銀行

但盈富表現太差，派息又差，而供同收息又會俾券商收手續費，計落條數認真麻麻。

我應唔應該繼續供？有冇港股巴打俾下意見？或者仲持有盈富嘅你諗緊咩

利申：月供開中電電能港鐵恆生同盈富

問供成啦

我供左2年港鐵+中電+1年6823

佢口水倉黎

為收息就不如買純收息股

遲啲2800派息應該仲差
入邊啲嘢都俾人洗咗轉

長線屌打好多公用股

公用股有公用股嘅樂趣嘅
尤其是而家個價都ok
買低少少都冇咩緊要啦

主席只係建咗兩年地鐵倉

有咩純收息股，煤氣？

變晒支那妖股

我覺得唔好咁睇
你要諗吓有咩公司可以持續穩定盈利 同埋盈利增幅追到通脹 而且願意分享盈利

首先唔好再月供我覺得 我知一定好多供成fans會屌

其次收息股揀d唔會賺息蝕價既
呢d通常息口會冇咁高 所以又會好多人屌息口低
但通常呢d股價本身都係會有增長 睇幾年圖表走勢就睇到

例如暫時物業估值因武肺而導致股價下跌加一國兩剩玩完而前景不明既823 （我覺得唔錯)

同埋可以對比高息但股價一直都冇乜升幅既3988

呢個就另一個觀點啦
預期恆指一定會入返曬大陸果D新經濟股
比重一定唔細,息就肯定冇乜淨嫁啦,但起碼有得升囉

我都覺其實月供手續費好重
長期嘅話其實唔抵
你有嗰個能力可以 直接入貨

其實供2800係好撚on9

你真想穩穩陣陣 唔該去供sp500

揀免佣既好重要

免佣嘅都有咩平台費嘅
其實咪又係差唔多

係 上年其實一大堆收息股大特價 仲將厘數推到好高 特別堆reits

而家其實都仲算係叫做平 如果以幾年角度去考慮既話

又未到好撚戇鳩嘅
可能有啲人真係鍾意呢

我覺得港股基本上冇咩公司做得到，或者有但冇留意開，加上我唔買中資股，所以可選擇嘅基本上得藍籌、公用股

你咁樣講港股又好似真係少啲

穩定派息嘅港股
兩間大嘅電訊商
香港寬頻同香港電訊公司
差唔多拜六厘啦
佢哋嘅基建投資已經大部分完成
仲有1883又係獨市生意

收租股就睇778
置富商場即係跟李嘉誠搵食
你話靠唔靠得住?

有錢嘅仲可以買電能實業

我供開個幾隻應該唔會賺息蝕價(住)
物業狗鐵潛力都唔差，支銀就不了

其實我有供開3988
股息再投資嘅回報都唔係太差姐
就係股價唔郁

個堆都會係泡沫黎，一係就妖到仆街，有實力嘅股十中無一

月供好大程度係起手平，同埋岩懶人
港股一手手買心理壓力都幾大，同成本高

起手

2017年嘅時候有幾多人睇到港股前景

鳳凰巴有推薦過玖紙，但個期我用咗黎買美股

其實即使係指數股，分散多幾隻供都冇壞

佢嘅意思應該係local公司？

純粹係中資問題

冇講，我都唔記得佢因咩推呢度隻

仲買港股
美股狂破頂你唔買
港股咁垃圾跌多多升少少買黎JM9

有排啲木材價格係咁跌

但手續費，月供成本，收息成本，小數怕長計

有冇睇內文

有人話環保紙有前景

哦 睇返內文啦
咁你汁柒左個港股倉ALL IN落美股倉啦

只能夠話港鐵一定無敵
話就話會引入其他競爭者
但港鐵嚴格黎講亞洲甚至全球數一數二
完全屌打
有新區一定會起鐵
特別係明日大嶼atm

唔應該
供5號仔仲好

狗鐵我會keep住供

匯豐真係...

至於月供
我本身用支銀
供款月就$50/25%手續費
但除左沽貨
無其他錢收
所以我自己組合11隻股
派息派紅股以股代息一年成20次都唔使額外俾錢
不過呢輪人工問題停一停供
之前供左未夠3年
俾左既手續費大約$50*36=$1800
算係比較合理

冇增長嘅公司先派高息, 同埋嚿錢係你個本攞出嚟. 一定要買就買reits好過

有乜問題，上年佢越跌我越加注供
信呢度啲連燈仔講會drop to sero就走寶啦

其實係好on9 已經唔建議供DOW 同 2800

呢2個指數成份 既組合方式已經很好落後
同埋恒生公司委員會係唔夠勁 佢換指數成份股真係好慢

佢可以不死 但長遠預計都跑輸 sp500

我覺得唔可以咁講 有啲公司願意提供高派息比率

買美股ＦＡＡＮＧ
道指，納指長期看多ＥＴＦ
呢類好過

盈富基金係投資50 隻恒生指數成分股
理論上應該買盈富＝買一堆穩健增長既香港企業

問題係依家恒指成份股已經過半數股份係中國企業
而且個趨勢係無法逆轉 好快７，８成變中國企業
變成中國Ｃ股

過去十年恒指無升過 盈富計埋股息 都仲勉強
好多人以為係最糟糕的情況

但其實唔係最糟糕
上証指數 2007年10月19日 5818點
除左2015年返過去5000年
15年後都只係高位6成

要考慮
1. 中國企業係習近平治下既政治風險
例子係阿里巴巴 自始馬雲被人捉左 成間野無好過

2. 中美大戰陰影 一堆禁運 制裁 被美國採取科技制裁
最後只會變成華為2.0 只可以養豬

3.香港企業黨化
例子新鴻基搵黨委入董事會
只會不斷嚴重化 而好明顯會影響企業運營效率

4.依家中共講到明要郁地產霸權
你睇下成份股有幾多係地產股
港鐵 如果無左地產收入 利潤會趺幾多

致富供每個月比6蚊

唔知咁講會唔會比你哋插
我覺得鐵塔係一個唔錯嘅收息股

我之前就支銀，而家用致富，全年黎計其實差唔多，當然你信用卡會賺到啲

煤氣好似俾月供巴打屌到仆街

其實月供都係為儲錢賺收息
玩增長股就唔月供啦
要分得好開

唔應該再月供盈富，應該月供VOO，你喺香港搵錢，就應該將啲資金投資喺外國，做返個對沖。同埋你想Morning Star 睇吓voo嘅回報率同2800嘅回報率差別有幾大。

我揀咗恆生，匯豐前景真係一般

老恆 老中

我都係咁諗，爆升嘅中資股只係曇花一現，唔會長久

ching點做到，我求其一隻都七個幾，係濕鳩盈富五個幾

恆指就快改到七彩
都唔知會點

一定要供，除非你好似龔成大師咁有選股嘅能力

恆生派息幾吸引下，而且一年又派四次

增長股我重心放咗喺美股個邊

煤氣係比日巴屌到死
唔係俾我哋屌到死

你咁睇啦
如果你唔再供
你收息會唔會扣手續費？
支銀就算你停供
只要你唔額外自己買貨
都照免其他收費
Let’s say你供五年60個月
俾完$3000
以後你除左沽貨要俾佣之外
你真係長揸Strong Hold既
無錢要扣
呢個就係分別囉
除非一路月供唔停供到死啦

voo vt vti都睇緊，但可以最尾會買巴郡
至終2800就係雞飭

80隻中資中概股

50年

月供真係致富做得最好，股多選擇
每月兩次入貨日更平均
一萬樓下唔收佣金

之前用滙豐供都轉左去致富

假膠

2800仲係最多人供

不過手續費就支銀屈機啲

致富都係，應該有好多人第一隻接觸就係2800，供慣咗，又太懶唔想停供

佢之前仲有好多人有屌，有個巴打次次都po冇人用煤氣篇新聞

入d 1 號仔
大部分業務在英國

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

支銀正在有得碌卡月供
正價放碎股
可惜係支銀....

佢就係用呢啲吸引人，同支牛一樣

1蚊1分幾正

1號仔有啲擔心李家誠瓜老襯後會點

破晒頂先去買
成個世界都會多謝你呢類人

近幾年都係佢個仔同霍建寧管理
應該冇乜大問題嘅

誠哥個仔冇大劉個仔咁廢

睇下pccw不過應該唔會drop to zero嘅

恆指冇希望嘅啦2800真係

供港股不如供美股

真心問點解唔供美股
回報唔會比好港股好?
VOO都好過2800掛

如果有好嘅投資機會, 公司會用資金積極擴張/ 收購, 高派息比率通常代表公司增長速度緩慢

我兩邊都有

分析得幾好 推

睇哂d留言竟然都冇月供成潮文

轉月供3088 啦

月供tsla

恆指冇得揀
全部舊經濟股=30年後仲係3萬點,even更低

唔應該 因為恆指廢

供成：睇50年

長供arkk arkg tsm

個個月入一股都好rich

沒有升幅，只有波幅

對我來講 最主要係防止手痕賣左佢

用幾年時間供返來既股 就算見到差價都唔舍得賣

如果一手手入 見賺咁多就會好想賣同好易賣鳩左

唔應該，長期冇升幅仲點解要供

月供成啲fans wo

如果一個月供一萬
持卡多過10年
20000分換$100現金卷
實際上接近0手續費
完全屌打

前提係好多人都自以為股神 結果跑輸大市居多

將低過5%息既倉轉去941

信念股

心靈相通姐

終於有人講恆生科技指數相關嘅etf了

2+1113+659+3988
自己組合都得啦，使撚2800

仲想點郁，望佢會上到20蚊？

咪L月供股票啦,呃人的

向上郁向下郁咁囉

SPY

其實港股有冇邊間可以做到定期定值？

香港人既投資知識真係得啖笑
永遠有d傻鳩當股票係債卷咁買黎收息
股票既息係公司一年賺到既錢扣除資本開支先會派比股東
股票價值增長背後代表公司盈利識增長
一間高息既公司代表d咩？ 咪代表間公司唔想保留盈餘去發展 , 係商業世界你唔行前一步就係等於向後行
投資係呢d公司你真係準備本金都蝕埋啦

要買就買兩電，電動車越黎越普及，買兩電無死

即係all in tsla

撐Elon Musk，撐阿木